香港地好多男人一結完婚就想出去玩

無女果時, 就9up到自己可以做乜做乜
一結完婚, 就想食第件

╰-只有腳大的人,才能一腳踏２船╭╮★

又想點。/

結完婚先多女埋身
一結完婚，代表有錢有樓有事業
公司啲後生女同事個個姣你搏上位
唔使去外面玩都食到啦
除非廢柴到結完婚都仲做二打六

只有有腳的人,才能一腳踏２船

dllm

爛口妹

我咁有禮貌你咁對我？

無可能，你係咪認錯左其他人？
我出名唔講粗口

無阿，成日讚你阿

搞咩

見過條友結左婚仲想媾妹妹仔 點知佢個FD係佢去廁所個時爆左佢已經給左婚